坤哥都表左態

佢有喺中學母校聯署

咁既表左態
咁我打完飛機都叫屌左西

淫k全黑你地就捧到上天
坤哥全黑你地就屌
食撚屎啦

希望佢唔好比 cctvb 雪藏

坤哥

對事不對人，佢今次係有良心，坐喺香港人嗰邊，唔好私怨

屌你老母坤哥
屌你老母坤哥

王晶可能唔再搵佢拍劇架

大家唔好再反坤哥

支持

幾撚多個藝人仲喺度po飲飲食食相，黑色圖都收貨啦

唔好咁啦 人地都算係咁，大風險架

坤哥好波

唔轉都雪緊

根本好多人係借呢件事黎順手批鬥眼中釘
你睇下達哥同其他人既待遇有幾大分別
達哥就要比人批到收皮 Toyz反而企對面屌香港人就好多人話收貨